何韻詩話大家都係super hero

為你自己相信的事情去付岀 當你堅守呢個信念的時候 其實我哋每一個都可以係super hero
由光明會開始就已經感受到呢條友有革命基因

你可唔可以唔好咁正

Btw幾時同巫婆方迦南散呀屌你同jy先係真正一對

差唔多9年前喇
可唔可以復合
Supergoo同homecoming sweet撚到呢
呢啲係任何嫰口激情都比不上

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

忘年戀都不及呀！

goocho fans表示認同

歡迎你